[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(54)

各位繼續！

上個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(53)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

4）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

新post留名

想買隻14270 t25 full set, 而家係咩位右?

留個靚名先

Tudor s&g真係金得黎又唔太俗正

舊相插旗

繼續用生命番工

留明

clean dial

啊爺果陣同我講

話隻錶係佢啊公留比佢嘅

依家傳到落我依代 當正佢係我吔屋企傳家寶
到第時我個仔出世再傳畀佢

（由於有資金周轉困難 30蚊放有無人要 ）

Push push

幫推

成個星期無岀過門了

呢隻正

今次post隻冷門嘢

好正

old photo lm

好似好少人買Blancpain

MB&F 你都搵到

正野

留名

新手舊相留名

nplm

一排冇見

NPLN

舊相留名，WFH 啲錶停晒

MB&F + H Moser 呢隻龜巴買到真係堅抽 俾小弟拜下

我梗係買唔起啦，有個師兄借俾我拍片咋🤣🤣🤣

IG前排不停彈出嚟
靚到

對上果次睇已經係4月幾5月 MISS左MB&F合作款
果時咁岩香港MOSER代理拎到D新款 上左去玩完結果好在忍到手

Hong Kong

三寶應該都只係拎到陀飛輪款，仲要落full pay訂先有

想買G-Shock啲MRG係唔係一定要食炒價
定要識人先有得訂

我果次係去試果隻Pilot同新果隻計時
隻Pilot其實真係好吸引 不過而家唔可以再大洗住

呢D款又唔係勞，唔會好快無嘅，而家休養下先啦，我都忍手唔買錶住了

好難講 好似FPJ 由無咩人要去到而家通處搶

真係唔知點解
但係 ALS 除咗 Odysseus 繼續被無視

點會，俾人吹奏到癲啦喎
應該係dress watch普遍冇人戴啫

最近有啲忙 WFH又無戴錶

買左個幾月換左條膠帶
有冇bb同好

盡情負皮啦

here, bb chrono s&g and bb gmt

唔係啦，真係欣賞嘅仲係少數
我地會睇 Dress Watch 梗係捧到佢上天

大家今日 J 咗未

應該話欣賞既人多 買既人少 叫好不叫座
每次D人貼IG貼REDDIT都好多人讚 不過大多數最後都係會買返PP

呢排諗緊縮數
遲下有錢點樣可以做到兩隻牌子都買
到底 Saxonia Thin + 5227 / 1815 + 5227 可唔可行
但咁會始終買唔到 Lange 1

我覺得L1正d，下隻會考慮

我個人覺得如果買5227就唔好買1815/Saxonia啦 vice versa
兩隻撞到應一應 除非你講既1815係 1815 Chrono啦

巴打有料
留名睇你每個系列都買一隻

唔出街都幫佢上鏈

如果有100米防水我就買左喇...
無100米始終用落唔安心

唔係啦只係覺得L1好經典，屬於grail watch之一

5227/1815/saxonia 都有睇過
個人覺得1815/saxonia 個手工靚過5227
價錢仲要平啲
5227個價錢夠買水貨1815 annual calendar
如果唔介意Lange 知名度冇Patek 咁高買Lange 抵玩好多

咁有趣嘅諗法？如果diver 就話要100m啫，但隻錶設計嚟上太空架喎⋯

係設計黎賽車計時架

咁我唔係太空人呀嘛
Omega 其他speedmaster 有d 都做到100m, 係moonwatch 唔得

我就鍾意呢隻舒密加Legend, 100m, automatic

第一代speedmaster 就係

自膠，technically Omega 其實冇特登改良speedy上太空，只係佢本身夠料過到NASA test 同拎flight certification

咁取非你會戴隻mechanic watch潛水落到100m，否則其實同你用唔到「上太空」呢個優點，係一樣架喎。何必為個100m而放棄咁多好嘢

諗太多
只要唔係去游水 日常防水一定冇問題

我就買左vc, 想買埋pp
始終都係breguet 5177最吸引，不過都就黎PP價，但又唔買PP好似好on9

係喎，捧完FP 喪，今轉就到 moser

講到尾都係一個數字
我都估唔到一隻艾美 dress watch
連幾多 bar 都無寫，淨係得個 WR 字
買返來都八年錶
一次又一次直接用水龍頭沖洗都無霞氣

原來連登好多omega撚

Lm

清呢隻行咩機芯？

呢隻真係靚
洗唔洗食炒

WFH OT中

講真冇200m我都唔敢戴去游水
日常防水50m就都夠

100m唔係代表可以潛落水 100m, please google first

皇家橡樹

農家橡樹

咁呢隻叫咩家橡樹好？

要

Breitling 機芯，操作手感如何？

計時粒start制有啲實，唔夠爽，reset就冇問題，其他都好好

是否Frédéric Piguet 1185 機芯？

一紅一白，會否考慮？

同感百年靈芯粒 start 掣真係好實
暫時係我㩒過最實嘅導柱輪計時芯

咁猛太陽，戴龍鳳鐲閃爆佢

就係想咁

巧靚

要咁講既話就要諗定多四五個名去套一堆錶啦

大家點睇bb 58 blue ，原本唔過電 但睇睇下又好似OK

各位巴對maserati嘅手錶有咩睇法
利申 新手

冚家像樹

avoid them

你貼你睇中邊款睇下錶友搵唔搵到係正常牌子個款又相近嘅

直接開啦

塊玻璃好拱

窮到燶，戴精工

你拎去潛水咩
平時洗手濕濕水夠頂咪得

老實講冇100真係沖水都唔敢

You’re right ，學到嘢

好正，S&G

係Frédéric Piguet F385機芯,2014年先出,只比Blancpain內用唔外供,因為有5Hz所以都走得好準

overseas鋼水點？ 會唔會都好易花

上個po問過大家新手入門錶
最後對 Christopher ward c60 trident /sapphire 有興趣
想問問大家邊度有得試同邊度買平

在太陽下的月球錶

手震

cw冇得試架，同埋淨係可以上佢官網買

Stowa係咪都冇得試

新手 執咗隻黎玩

少見carry 到既手臂

謝謝
衝去 BT 買 L1
日後再買二手 5196G 都可以... PP 一定要有隻看門口
反正香港 AD 買 PP 冇咩服務同待遇可言

加少少上多個moonphase

加下加下就 30 幾萬

3X買到二手DATO鳥

Patek 5205都係30幾萬

我已經填完 油左我10 個鐘

有冇成品睇吓

Pp 俾人白鴿眼過
Me等5116R了

巴打邊度同埋幾錢入手

香港買 PP 記住去蘇麗
態度最正常

藝術氣氛好濃厚既post

唔識分，而且停產左去ad都冇用
緣份到左咪二手買

只係俾人白鴿眼感覺有d 差

好靚

po係靚

搭車先可以用下計時

睇外國D YOUTUBE CHANNEL講OMEGA用得耐既話無ROLEX咁準係咪真?
果條友話新買兩隻都準,但行得耐之後OMEGA日差越黎越多

留名學嘢

呢隻第一次見😱😱

幾錢入呀check

藍光
chromalight唔係撈先有嘅咩

呢隻係細size版po？

Yes, 2020 tokyo olympic 版只有39.5mm

其實omega錶幾抵玩，性價比又高

咁真係好正
細size加短lug

認同

聽過人講omega水貨同行貨嘅保養係有啲分別，唔知係咪真呢？
小弟諗緊入手隻seamaster，但唔知買水定行好

靚喎，幾錢入？係香港定日本入？

行就一定無死

同問
想買type B

但水貨又平好多有冇巴打買水貨又做過保養？會唔會有啲嘢唔包

佢唔係Rolex chromalight

睇你咩錶 Speedmaster 呢D老年機芯咪會我朋友隻sapphire sandwich 好似一年左右就每日+十幾秒

去出名果兩間水貨店囉

窮撚新手 覺得襯衫好睇過AW少少 不喜勿插

Ching係邊道買到呢隻錶？

其實另一間M_______z係邊間

ontre

MWC diver 錶是否ON9?

戴緊呢隻 夏天大汗想換錶帶

換 NATO

美國ad 買
連消費稅大約$35000港紙

諗緊換咩款 選擇困難症

你用新款8900系果D無乜點覺得有問題
月球果D舊款戴幾年都開始慢

官方話全球保喎
你邊鼠見到話有分別

我睇果個鬼佬好似係用新版SEAMASTER 300M黎比
咁可能係佢個別問題

真係唔多見有人話8900系果D有問題

其實有其他因素影響隻錶準唔準，例如多唔多fing手（上足鍊），唔戴個陣擺錶既方法等等

大汗唔係鋼帶反而好啲咩
一洗就得

一係換膠帶啦

omega international warranty

順便當換下style咁
岩岩睇原廠nato好貴阿

係我轉走晒啲nato

原廠兩隻字最值錢

支卡地亞係鉛筆定ballpoint?
Btw好靚

搵啲副廠好過
Btw 你地錶帶會唔會特登上service center 叫佢地幫手換

試下phenomenato

公認係最接近omega oem質素嘅nato

好彩小弟唔大汗
仲堅持緊戴皮帶錶

本身隻錶花到九彩就自己換
否則都係返ad/bt
Pp5167換帶，改長度都唔敢自己嚟

我apple watch 改左皮帶 次次戴親都見條帶濕曬
從此唔買皮

改長度我真心淆底 怕整花 改過2次都係上bt改

BT/AD嗰啲有成套kit
淨係改格支針都會蘸啲油先掂條帶

好野黎？最近都想幫隻seamaster換條nato玩下

巴打 呢隻膠帶點睇？

大家點睇rado captain cook?

幾年前喺 Ashford 度買...

巴打可以去東涌swatch group outlet 睇睇，間嘢喺東薈城2樓。K11 ham仔門市都可能有

3.1k

平左咁多
我膠帶反顯都2.6K

我都見到2.6，好掙扎

想請問香港買唔買到？定係一定要上網買？
我都想買條玩吓

thx
係ballpoint, 有啲後悔無買rollerball

我見識小

呢個色第一次見，好靚

會唔會有2021 Olympic

會唔會好似唔係好啱戴

巴打 請問係邊入手?

要上網呀

係幾正，薄 + 織得密 + 軟

我自己買+介紹畀朋友+網上見人講 都一致好評

lm

室內冷氣錶

3條免運費，有冇師兄想夾份買😛😛

Thanks我去k11睇過冇, 可能去東涌望下

又學完一堂車
就嚟唔使見到師傅

可以預我1條？

仲有得考咩

太子

oversize 的月球錶就差唔多

如果奧運開唔成，呢隻會更有歷史意義

想問吓moonwatch條帶會唔會有修窄？定係代用帶先有？

我有興趣買1條

咁夠喇wor, 計埋我都已經有三條

我都有興趣一條

好，收工睇下仲有冇巴打join

ching手腕幾粗? 想入隻但都驚太大隻

如果夠5條就好

我要我要！！
點聯絡巴打你？

靚錶
外國都好多正皮
唯一要講既就係錶圈冇夜光

有興趣買1條 可以點聯絡你阿

大家seamaster會買膠帶定鋼帶
感覺omega條鋼帶個款麻麻地

買鋼再買條膠

x2

鋼
除左dress watch
所有錶有鋼就買鋼帶先
想轉其它帶玩都慳好多

返omega 配返條膠帶要幾錢

4k

nato帶要千幾蚊一條，膠帶就唔知了

想join +1

day day home

有興趣
多過五條仲有八折

想join 請問點聯絡巴打？

咁多位巴打，我收工了。

正當我打算開團既時候，我發覺原來單買一條既運費只係4蚊雞

我諗大家出黎搵我交收既車費都係返度。

所以小弟提議大家自己買

我見佢本身官網寫係跟皮帶
鋼帶係喺埋入面定另外配？

想買新出個隻白面鋼帶 但好似搵唔到水貨舖有入

係FACEBOOK LIKE多幾間水貨鋪然後等, 實會有既

我係CHRONO24一SEARCH已經搵到有兩間香港水貨鋪有喇喎, 你有冇試過?

想買sinn有咩地方介紹 定都要去citychain

係喎𥄫𥄫先

hodinkee 隻旅行鐘唔畀人留 comment，燒到個個 post 啲人都淨係 comment 旅行鐘，算唔算關公災難

跟3種帶，你見到既鱷魚皮帶，但其實係膠帶，面係鱷魚皮，一條鋼帶，同一條nato

會買啲咁obsolute嘅野嘅人點解唔走去買vintage
仲要依家武肺啲古董平咗好多

今日買左隻銅

係咪綠色

我唔識嘢，但點解個鐘要賣成幾皮嘢
佢又夠膽嗰吓好嘢，可能因為限量啦

悶悶地睇啲 comment 都學到啲嘢

(AP 個鐘又幾靚)

而家仲有得考咩？之前肥過路試，想報返都唔知等到幾時

考牌佬...今年10幾個退休....

in過幾次考牌佬..... 都係冇得去試車...

教車師傅牌又no.抽得太後...冇機會...

而家要報係咪要寄form去？

係呀

你地會唔會set 到個錶扣係正手腕正中？
以家我好似有d off center 咁

我唔會留意個扣，我只會留意fing完手之後錶頭係咪center

另外仲有LS，香港應該得呢兩個ad

人既手腕本身就唔symmetrical , 你呢一面睇係正中，反返轉又未必，自己睇係正中，但人地睇又未必係，所以唔使太執著

真係如想入埋 seamaster 300白面膠帶啊 有冇巴打入左膠帶

好多時係12點嗰邊要多6點嗰邊1-2格，個錶扣先係正中

想問大家除左RR同M字仲有冇咩水貨鋪買omega 抵

我係黑面水貨鋼連膠帶

淨番外賣

限聚令限到得返兩人
政府係咪 on9

舊相

Lebron 巴得閒post下FPJ呀

夏天真係搞唔掂皮帶

貼個背面頂住

買多隻有金bracelet嘅

師兄 幾多入？如想入隻粗帶

唯一一隻鍾意嘅負皮運動model

好耐冇帶過
14年前買 亦都係第一隻機械錶
不過都知負硬皮

可以正價買到冇放大鏡既都想入番隻

我近日都考慮緊買ball定sinn
但見到個post開頭就放棄左ball 雖則覺得好靚

垃圾ball.

sinn 正好多

我2月係中野買，同宜家香港水貨舖差唔多

想問ching條rubber strap邊到買同買左幾錢？

啱啊 而家一定sinn
ball唔撚生性

我依隻16600嚟 見到二手fullset價ok就入左
唔鍾意勞啲陶瓷圈 omega啲陶瓷圈靚好多

入ezm1啦

本身16600 個價一路都相對穩定 幾年都無咩升無咩跌 KEEP住4-5萬
係去到上年開始D錶佬(全球)出鱔稿係到吹奏 再夾埋推高D定價 造市咁造

我依隻五萬中 不過我都係鍾意datejust day date 多啲
利申：廿頭

而家有D仆街開到成8,9萬 仲有D擺明做市既開十萬

玩其他錶好過

有十皮budget入lange或者calatrava 仲好

點睇新出果幾隻Tudor royal 藍面好似唔差

第一隻過百萬嘅開箱片

愈開愈貴

RM 夠薄果D 都好型，但有D 款真係膠到出汁

呢隻ok喎，個樣幾脫俗

呢隻再靚d

如果係RM出聯乘加幾粒石起碼過千萬

唔使石，單係多左個秒針功能就夠翻一倍，外星科技

開10萬果D好多都係做媒既

我唔拍啦，直老凹走隻錶著草🤣

我反而想知原裝鋼帶幾錢 之前隻bb58搵極都係得皮帶 最後買左皮帶

開心使用中

咁係咪大陸芯？

ETA

係本身想買藍，比人講講下就買左綠

睇嚟香港都係買唔到

邊間AD iwc 多折？ 今日問過mark 18 太子得88折

巴打邊度入

綠色最襯銅 冇死既
等上手照

nice maxi 4

頂， sorry. 我睇錯另一位錶友貼的 Timex

南興唔知幾時開門
想AMAZON買隻生耳鉗
有咩牌子好

呢條友之前係咪比人傳佢被爆格

都奇怪你會咁問

timex 隻 mk1 係 manual wind，咁都一定係大陸芯喇

好似要5000

舊相留明

印度佬最近仲有出片

本身諗住上開雨林買野順便買埋

巴打買左幾錢？

好想要 而家炒到天價

希望會復刻....

聽講會出, 但都唔輪到我買到, 會比啲vvvvip買晒

個陣係三寶買13xk

ALS 夠簡潔
Dress watch 其實真係好睇好多...
係夏天皮帶難搞

$$$$$ 會解決到的

有D strap 面係皮,底係膠, 個D可能OK

ALS係摺扣定針扣?

如佢會出隻普通全白面嘅話我都照買
不過我覺得機會不大

仲有隻Alaska Project都係白面
好似無炒得咁貴

啱啱返工想買隻機械錶戴下 budget~5k
巴打們有冇推介

上ashford買glycine

我情願買 321

同問

暫時得一個人拎到隻321
真係有排都未拎得

如果出隻 snoopy + 321

我想換皮面膠底 但好似好厚 ALS多數針扣 摺好似要加唔少錢

訂左個皮面膠底帶俾隻piaget, 等左兩個月都未到
佢d成品望落唔厚丫
我都鐘意摺扣，聽講vc換要成皮，笠水了

想要歐洲錶定係日本錶？

Rose Gold 做嘅摺扣，要 5 皮幾。

Ham

請問呢隻 lume 同 accuracy 表現如何？

lume比較暗，時差答你唔到住因為都係用左半日咋

我記得好似數字冇lume？
當初有冇考慮過現代感重啲嘅 auto 版

數字無lume，得3支針同d三角形indices係有lume
我想要手動 感覺raw d

日本個邊嘅話seiko有冇邊隻推介
歐洲好似冇咩入門錶? 我google就咁search都唔係好搵到

軍錶，正裝錶，潛水錶，飛機錶，計時碼錶，邊款style 岩心水？

Hamilton Mido Tissot都係瑞士入門錶
5k都幾多選擇
不過tissot陸味重又膠 唔推薦

以前 Tissot 就 okay
而家真係支味濃

結果運輸署琴日真係暫停晒所有駕駛考試，我屌

冇搣膠？

正裝

呢個budget 可以睇吓精工presage 條line

去勞攞刁

Tudor GMT 日子問題?

係 RSC大方承認已換機芯

我上次去拎佢都係話換左機芯，同做左改良，暫時未發現有事

我新買嘅時候都冇事...用幾個月先再講

買天梭不如買美度，certina

加少少上Longines

近期D reissue幾有誠意

簡簡單單

oversize 星期二

都要US15k起跳

你咁樣邊度oversize 仲要係影相隻錶已經睇落大隻咗

好似below 250k

幾抵

新果隻longines spirit pilot幾好J

巴打邊度入手 佢送埋條膠帶

我係chrono24既一風度買既，二手，本身跟埋條膠帶，29k 連運費，俾錢之後兩日就飛到手上

返緊垃圾狗工，唔比帶錶，下次帶影比你睇
影住隻bb先

同好

想知有咩問題

有冇巴打入左bb 58 blue ? 影嚟止下癮

錶都唔俾戴

時空穿梭每次跳兩日

我果隻唔係買左好耐，暫時未發現呢個問題，如果有係咪拎上14樓比佢搞就得

係，我買水，其實未有跳兩日或者半問題，只係遲左跳日子，拎上去佢都照整

聽聞2020後出廠既已經用左新機芯

希望換芯真係搞得掂，我見網上外國有人換完又換

外國個啲係開頭換parts都攪唔掂先換芯

好正呀

新野？

原廠膠帶？

yes

係

無意中睇到 TVB 啲膠劇
乜啲二三線明星都戴 Richard Mille 咁瘋癲

呢隻石英唔貴，都好睇

$2000 係‘高級’師傅收嘅價錢，如果隻表唔係咁貴就唔抵
我試過俾樂富市集個師傅維修$1000唔洗
呢隻都係eta/sellita機芯大部分師傅都整到

有冇人願意幾千買隻切腹錶嚟開箱開下眼界
利申返：唔願意

少少偏大啦

搭單一問,老豆老母1985年左右買左對浪琴石英情侶錶,擺左幾十年冇戴過,而家拎番出黎舊電溶左滲哂機芯,寄去瑞士原廠都話冇得整,想請問下香港有冇邊間維修鋪頭有機會有機會有代用ge浪琴石英機芯換

呢個牌子好似全部係抄款

J出血

undone隻大麻錶幾過癮

我都戴緊，但換nato整花左⋯諗緊好冇上行磨磨 還掂2手都已經打磨過

上環市政大廈對面fusion附近有間好細嘅鋪頭，個老師傅有d舊機芯零件你可以去問下
浪琴應該都係用eta石英機芯
你可以試下開底蓋望一望係咩機芯型號，然後上網search下

又幾型

你係咪講9點半套劇
我望到以為係眼花
咁睇來應該佢真係戴RM

覺得8仔個面靚啲

係，癡撚線
謝東閔戴 RM

唔好意思, 而家帶緊IWC皮帶, 但自己夏天都幾大汗下
想問下想換錶帶可以係邊D地方搵到岩錶款既帶??

唔係嘛

唔少有家底富二去做電視過下日晨

如果冇半澤直樹個羅馬字全名都可以諗諗

係囉, 佢劇都唔係戴呢隻

Stowa Flieger同IWC小王子 Mark XVIII
大家會點簡

可能 Hubolt 黎姐

同埋有歷史啲 不過出面炒緊

有budget梗係Mark 18啦

奧運錶

大大隻字寫住 倍返しだ！ 應該仲好

有無CHING 係chrono24 買過錶, 驚唔驚假

case back有

有, 一隻SMP300, 一隻TUDOR GMT, 隻GMT上過行添, 冇問題

ching 想問點操作？

同上網買野冇分別, 我會揀有實體鋪頭既賣家, 問下佢仲有冇貨, 送唔送香港等等, 之後俾錢等錶到

我想買果間有實體店, 但想知道佢地MARK 價會唔會有議價空間, 就算減少少都好啦.

因為佢本身唔係專做錶？

其實係街見到RM成日會懷疑係咪真
有幾多人會戴百幾萬係手
恕我葡萄

如果佢有suggest price就可以講, 我買開個間就冇既

政府全日禁堂食措施生效的首日中午，一陣驟雨襲來荃灣公園，一位伯伯在公園撐住雨傘吃飯。

記者上前了解，這位62歲的李先生在公園當清潔工，平日會到餐廳吃飯，但知道今日禁堂食後決定自備飯盒，「好的一餐，唔好又一餐」，他說對政府措施沒太大想法，只謂：「你又無得推翻佢，你又無軍隊」、「可以點，只怪自己窮」。

攝：周滿鏗

想問下chrono24有無得分期?

唔見有，可能你用credit card俾完再自己打上台做分期

兩隻價錢差幾倍喎 唔睇價錢緊係IWC啦
只能講Stowa嘅質素絕對對得起佢嘅價錢

冇suggest price嘅都可以pm賣家講價 大部份都有得再平

咩舖黎

巴打學光巴咁開個Post可能好啲
我哋呢度純吹水多
仲要聽過唔好咁低B巴打講有人會留咗錶唔要驚影響到你生意

wa 重要地鋪 到時親身上黎參觀下

有咩賣先？

想買條膠帶 同埋 膠面皮底既帶
有咩網好

搵返隻舊錶出來，想話搵個師傅抹下油，但個師傅話隻錶銹得太緊要，底蓋都開唔到有冇巴打知係咪冇救

拎去 14 樓冇話搞唔到嘅

真係會架
14樓會話舊錶唔敢開，驚開爛

可以試下搵六叔既
不過行得走得唔搞佢算啦

中間個差價值得俾

你有冇研究過2隻錶？
同埋值唔值好每人

Btw放低個幾個字問題加個「」...
我都係留俾其他好人嘅巴打答你喇

我係見到呢兩隻個樣幾靚仔 但係本身小弟對錶無研究 所以咩都唔識
見到兩隻錶價錢都差成1倍有多 IWC當然係名氣大啲 所以先想問吓咁多位巴打嘅專業意見究竟係咪值得

NPLM

Those blue hands

今日唔小心第一次跌咗隻tudor gmt 落地下
錶面垂直落地

依家睇落運作正常
冇花冇崩
但係有冇乜嘢要留意？

開咗要上來觀摩下先得

咁大鑊

之前我跌過小王子落地，上鏈會唔順
跳日期會耐咗好多
希望巴打隻錶last samurai

留名睇開箱

冒生命危險返工去

咁大盒，OMEGA？

WFH, 買外賣先

zenith El primero 21 都是喪大盒

TH link 幾好j

咁個盒本身都有啲“懶”實用嘅 feature 嘅

搭埋 el primero 芯錦上添花

以前平到傻, 係依家唔知做乜要食正價甚至炒價

巴打幫手搵下mrg g1000b 1A4

唉，而家出果d 又用返ETA, sad

大規模 DQ 喇屌佢老母

加埋強制延後九月選舉

就嚟加速到光速
最近新聞太多
戴apple watch算

朝早捉人，下午DQ 日日加速

其實最怕佢地拖, 唔dq

好靚 我近排都睇啱呢隻 同a386又差唔多樣

外國寄番嚟，係chrono24買？

終於入手，不過唔係錶，係車應該有排都無得買錶喇

今日開箱嘅又有錶又有車

想入隻005 moon watch
周圍都冇貨

之前係咪有個巴打教睇自己手size對返錶size
有冇片/方法睇返?

靚呀

我就係要呢啲. GIF
港共一定要有咁核突得咁核突

電芯

巴打唔鍾意digital錶版

入門三寶, 換鈴換包圍避震已經夠玩幾隻錶

已經2018年車黎我都出奇佢地2018款都未轉digital, 不過心繫呢個brand同款無計

可能嗰時digital未係標準option，不過感覺Benz digital靚仔啲，但操控就BMW優勝啲

用住原裝個package都暫時幾滿意, 要回下血先希望今年唔好咁多新錶款出, 淨睇大家開箱已經好身痕

中控個MON就必須，但錶板轉埋Digital就太多Screen，好似Apple Watch咁。

起碼都好似波子咁留返個轉數錶

bmw個內籠真係十年如一日, 但操控真係幾好

始終有幾支針咁感覺無咁冰冷, 真係同有時戴行針錶VS電子錶既感覺一樣

即係咁樣樣

呢隻農家橡樹係咪要炒

農家橡樹
Casioak

全黑炒呀，$900炒到上$2K幾

我千4個時入左，窮西OAK快樂使用中。

Cls Casio 都炒

鋼嗰隻一開始都炒
我記得原價4690仲要鬥快
戴咗一星期5k放咗

戴完仲有賺

想問下rubber b d膠帶啱唔啱speedmaster用
好似見唔到佢有講闊度

Sky Dweller開箱Review

freitag

應該都係18mm

今晚有得睇跳月，緊張

on99

最驚佢扮無野比你選
要加速就踩油踩到盡

未必多人中意
自己覺得幾靚襟睇

呢個網送黎香港要幾錢

sky dweller 長期係我購入名單
仲儲緊錢買

人大決定

快啲過晒啲惡法佢
我要攬炒

一國一制

呢個面好少見

我覺得新地通
黑地最型

我都好有興趣。

大家對junghans呢個德國牌子有咩睇法

Just buy it

明日大嶼

想問下HIRSCH會唔會定期做折/有DISCOUNT CODE

巴可依條咩錶帶？ 睇落不錯

有無人知VC walk in有幾折

WhatsApp 咗AD話有興趣，但佢又唔開價，唔知道想點？

之前入過pp 景福
Vc 熱門款就少過九折roughly 九五折
普通款好似啲dress watch 可以做到八幾折

如果blue dial果隻fiftysix 呢？

自己唔想上身就搵上面過橋
普通打工仔邊咁夠薑卸膊畀老細
林鄭條賤婦真係膽自大

無搵上面過橋
呢啲叫扯貓尾

林鄭落地獄 我都一笑置之 嗤之以鼻

襯得好靚

BB 影相出嚟係好鬼靚仔

隻GS 幾好靚 留返去日本買水貨

對比熊貓，我覺得黑地更適合做 everyday watch

但通常hi-beat機芯都厚到飛起

建議等新出果隻綠色gmt

借朋友隻表黎試，原來都幾大隻

縱橫四海
個名真係改得好正

下半太空虛
中意第二代多d

買左個紫光燈電筒玩

在家也能縱橫四海 NPLM

遭4賊狂斬搶$160萬Richard Mille名錶 23歲仔親述：中咗10刀

新錶上手

型

chrono s&g萬歲

23碎戴RM

啲賊又幾識野

第一張圖錯focus

我都係睇緊隻狗
好得意

RM 產量咁少
搶咗都唔見易賣出去啦屌
出到手都整西價

23碎

狗狗

靚就好靚
但44mm，14.4mm厚
好難搞

新嗰隻40

我隻狗狗女真係好得意架

你講唔係鴛鴦圈果隻？

yes yes , 嗰隻都幾靚

就係貪佢個藍白圈，仲要夜光
無左就無晒意思

日本標價幾多yen ?

如果個GMT圈係正中一半咁分開就PERFECT池

發覺最近d錶都好似貴咗
本身睇緊BB chrono, Aqua Terra同Seamaster 300
水貨嘅話之前睇2字尾都買到
依家全部上曬3字頭

好多錶都貴左

基本上年年都加架啦
兩年前 005 兩萬七買到
而家都兩萬九

792,000 円（税込）

其實主要係美金呢期弱，水貨自然貴

006好似破左3萬了

有冇巴打知道呢間係咪執咗彌敦道瑞士錶行

我都有呢隻，拆左3格仲有d鬆，係咪要換膠帶先搞得掂

企穩咗 3 萬樓上啦

拆左三格都仲鬆？咁你隻手都幾幼喎
我17cm, 拆兩格剛剛好

你有冇較埋個微調？我都係拆咗三格都鬆，師傅幫我將微調較到最緊，即刻完美。

手幼撚

有, 我見縮到最入

隻手咁幼戴呢隻好睇咩,又大又厚喎

舊圖留個名

rainy days

如果你再想減格數，左邊可以再減一格，google tudor bracelet hack

硬係覺得怪怪地

過左一年都有就快35k
利申 34k買

seamaster 是隻好東西

今日終於星期日可以抖下，可以帶下錶出街

聽日又要再返6日工

Zelos都有類似設計

seamaster +2
最近訂左條米蘭帶，等貨到

新星座越睇越靚喎

咁誇 我2年前好似都係29K尾

其實OMEAGA既質素大家都有眼睇既, 唔應該長時間咁被undervalue, 我係唯一唔滿意佢Speedmaster出得太多款, 有D濫

今日戴單紅

負皮精

新版個X真係唔得

隻機芯唔同級數

惟有操fit 隻手去就

有冇師兄解答呢隻Tudor係咩形號，我老豆話佢相熟錶行2萬放俾佢，但我上官網見唔到呢隻?
真心唔識求賜教

Pelagos

但點解Tudor果隻dial下面4行字 佢果隻得2行字

兩隻都係自己改嘅SKX013

靚

依個係上代pelagos
新一代就水貨25K左右

外觀上冇乜太大分別除咗
個日曆位因為新版機芯較大所以3點冇咗夜光
同埋多咗幾行字
新版厚度好似多咗0.3mm
功能上面舊版eta芯2824 就38小時reserve , 新嘅in-house 5612有70小時 仲有silicon hairspring

超霸海馬都係出到濫晒

唔好同飾物一齊帶 殼好快會花

18歲戴鋼錶會唔會好老積

Depends on 款式

有冇咩介紹 3k樓下

Grand Seiko

有無巴打知呢隻喺咩錶嚟
好多年前親戚嘅生日禮物
輾轉落咗我手上 我短暫戴過一段時間 出自東方錶行

google都搵唔到呢個牌子嘅資料

sbdc101?

可以呀你想upgrade上NH36? 觀迎pm

舊Seiko 5大部份用7s26，冇手上縺冇停秒，通常想改錶就會upgrade就nh36，有手上縺有停秒，你嗰隻係咩錶？

引錯咗，可以睇我另一個回覆，連工包料大概$500

發現呢度好多人戴79230
PS.我都係

ETA 玉嘅兩行，好似係

因為呢隻用ETA玉(應該係2824),見到Rotor Self-winding已經知,應該係2015年之前嘅型號.

睇下仲有無舊款嘅seiko 細mm
或者citizen嘅nk 0000-85L 藍面

鐵達時係咪唔啱

snk809就難啲upgrade因為個把的好細，只可以幫你換返隻7s26…再唔係你唔介意我可以平放我隻snk809比你，我自己都好少戴依隻

依張會唔會後生少少

自膠睇錯30k

正想覆你3k點買GS

鐵達時垃圾牌子
3K grand seiko就買唔到架啦
Seiko都買到嘅 質素比鐵達時好好多

With Zealande rubber strap

呢d 大三針款接唔接受到？

3K Hamilton冇得輸
大牌子，瑞士芯，sapphire面，80小時automatic

隻色夾得好靚😍😍

有無高人可以睇得出呢隻係咩?
相真係好蒙,屌得細力D
搵左好耐 感激不盡

唔該晒咁多巴打我睇睇先

好似casio e字頭嘅系列 印象中差唔多樣

新版二手都賣唔到20k....
相熟錶行搵苯7喎

應該萬幾就有

Titus不了啦不過3k都係睇款買

我怕太老積咋巴打覺得點同埋依隻幾銀

Orient star 三千真係買到咩？

Titus好似真係好差咁不過我見唔貴所以想買隻睇下會唔會太老積 定係應該一買就買隻好少少呢

無計，食物鏈既最低層

Casio Edifice

ch24 啲錶係咪已經係水貨價？

Yes

thanks

多謝師兄

3千幾我覺得呢隻都幾好，雖然係石英, 有電波包準，鈦帶夠輕
我自己都想買

嗱嗱聲同老豆講先
Thanks ching

還掂都係ETA玉不如去AD買隻新 Black bay 41算數,還掂都係22K仲係全新行貨,ETA玉Tudor AD長期有貨,可能仲有折扣（不一定）

緊係得，水貨再平d 都有，打磨靚仲要in house movement, 雖然就唔係特別強既芯

好多款都唔錯,不過好多設計都係12點鐘個位有個power reserve睇

2千8入

咩係ETA玉？

ETA生產的通用機芯.你張圖嗰隻錶應該係用2824,今年生產嘅新錶應該係用Sellita SW200.
而ETA 2824同SW200係結構上高度接近.一樣機芯錶當然買新！價錢又差唔多
ETA 維基link

不過我個人係希望你老豆買刁自產機芯錶,都係$28400(Black bay).Pelagos三萬四(都係刁自產機芯)應該無現貨.不過你老豆到時可以去AD睇下其他通用機芯錶,都係有ROTOR字樣,都係二萬左右樓下

Thanks

左邊果隻幾年前係big camera買都要3-4千

日本錶係有鋪癮擺pr , 但好就好在堅持起特定位置，可以當牌子特色咁睇，GS 就5點位，Orient Star 就12 點位

黎緊應該勁多brands 都要用sellita , 個人會偏向買得一隻ETA 得一隻，當然有in house model 就更好啦

有冇興趣入返隻outdoor

今日行過荃新天地見到有LHD 同bb58 blue display
巴打可以去睇下

我對新果隻綠色圈有興趣多d

邊隻

其實唔新有power reserve果隻潛水錶

有睇過
不過覺得成隻錶好圓 唔啱我老豆
最後揀左隻新版

其實我都係講下有rado果隻綠色唔會再買啦，btw 我好似未找數

找吧

大家點睇Ulysse Nardin 呢個牌子
同gp比較 邊一個好d

都係冷門
但雅典應該高一級

3k唔好買大陸芯啦 睇下Swatch group嗰啲好過

Yes
3000 蚊已經可以買到 ETA 芯

CEO 隻大飛萬

應該係Lewis Hamilton 戴果隻
不過唔識欣賞

agger

唔會，都唔逐樣數
淨係鋼帶 diver 都型啦

個 logo 都算易認，是 edifice

鬥長壽同 heritage 就芝柏
淨係維多利亞女皇戴過都贏哂

不過唔代表雅典唔好
例如佢強勁嘅 Ludwig 萬年曆系統
同埋收購自玉寶嘅計時機芯150

大雨到鞋都濕晒

起碼要下星期先去到

但係巴打你Like咗喎

POLAR 係 60-70 年代啲細牌子錶嚟，嗰陣興印埋 incabloc 落錶面，因為係 ETA 新技術，個牌子而家冇咗㗎喇

順手姐. iwc girl 嗰啲都係咁like

識表先會知呢d高級牌子，有錢我都鐘意GP Bridges同UN Freak系列

viva la SARB033

三金橋Freak X

我都鍾意芝柏多啲
雅典啲款硬係唔合眼緣
芝柏有隻 traveller 鬧錶我都幾鍾意

有d水貨做到5-6折其實好抵玩，不過二手要平一截，好過買運動撈

*二手仲平一截

雅典我最想要一定係佢嘅 ludwig oechslin 萬年曆，較日期係同普通錶一樣任擰
基於呢個原因，佢仲可以出萬年曆GMT
BTW, ludwig oechslin 都有自己出錶。

芝柏隻 seahawk 堅型。

GP Laureato 呢？

GP仲有Laureato btw 呢隻UN都好鬼型

UN間Office喺海洋中心
格調麻麻

freak之前得個望字
而家新款叫有d機入到

雅典新個3隻diver x真係

聽講UN呢啲係香港得一間舖仔，維修/抹油費好金，下下都要寄返瑞士

佢隻世界時仲係香港

laureato 都靚，不過呢種“斯文 RO 系”唔係好過電
我鍾意厚重少少，但又未至於 RO 離岸咁黐線
例如IWC3227，同埋綺年華 Royal Kontiki chronograph

諗緊呢隻定藍大mm好

可能係世界上最抵玩嘅錶

舊相一張

是日金G

落雨繼續帶潛水錶

部 Screw Mount Leica

好睇唔好用

今集半澤係咁同隻負皮精Presage做特寫

巴打你呢隻係38定42mm?同埋你隻手幾粗?

同樣係琺瑯面，好似都係羅馬字好睇啲

呢排返工日日戴，但大汗一黎頂唔順，二黎驚條皮帶好快收皮
換條尼龍試下，sofar都幾舒服

鍾唔鍾意同其他狗玩
btw 狗女都好，換著狗仔出街見到靚女睇怕扯哂旗

尼龍邊到買? 原裝帶好熱

呢排換左Zulu帶

個盒真係好大

又有開箱睇

[url][/url]

佢驚其他狗

好型，但我隻手唔岩戴zulu, 成日俾個扣銀著手腕

搵唔岩款，用緊大陸野

落雨天帶diver.. 但係皮帶搞唔掂

係!完全唔明點解要整到咁撚大

星，可摸以介紹呢啲女來識下？

想問下各位帶moon watch嘅師兄，每次上練大概上幾多下?
琴晚上完十幾個鐘就收皮

呢隻應該都算係除咗彩虹圈之外嘅旗艦Daytona了

似終係新機未舞得好熟😅

係呀，我自己拍的

係咩？邊個？

個差佬最後係坐 10 個月，FYI

有十個月咁都算係咁🙂

哈哈，咁我知了🙂

有 IG 喎

點解咁多負評？隻錶唔靚？

呢度係咁，勞同pam就負評

巴打都算粗

老豆廿年前買嘅

classic 款勞好似係正評的

勞係精準耐用,不過主要乞人憎係超定價同埋饑餓行銷.上個月去AD本身想買Oyster perpetual 39,但係無現貨要排隊,最後都係買隻刁算數,還掂精準度都係差唔多,又平又唔洗排隊

刁 耐用性同精準度差好遠喎

針時錶用百年靈機芯應該唔會太差掛

耐用度唔知,不過我嗰隻自產機芯每日只快一至兩秒（多數一秒）,通用機芯唔計

聽聞chrono先易壞。
去咗搵相熟sales睇隻新藍色, 幾靚仔

屌 OP 都要排

百年靈本身只係符合COSC範圍,見支那post多數話B01每日快5秒,刁換咗矽游絲+精確調較應確誤差減少.見啲支那人話刁改ETA都係日差+3秒左右,唔知真唔真

依排咁多搶錶

睇 YouTube 話呢期攪尻我 baby 369呀 DKLM

不過比起chrono主要災情都係GMT換日有問題,而勞就3135停秒失敗,3235會越行越慢

廿年後就要買隻 MRG

我地呢啲非vip都係買刁,櫃檯現貨勞（貴金屬）算數.

ETA 本身係準

係呀 hodinkee 吹奏 14270

屌，個 system vendor 好垃圾呀
做死我喇冚家富貴

話連214270都落埋鑊，仆佢個街

發覺無乜師兄買Seamaster 600

不過你見浪琴本身係Swatch group內部誤差都好得唔去邊,價格定位又同刁差唔多.
都係刁著數好多,售後服務又好啲

高危group

Eta有分grade 最高grade好似本身已經csoc
容易較準

diu 大圍站單嘢癡線架

見到呀
唉屌 mola mola

據報兩隻錶 27 萬
係咪又係 Submariner / GMT 黎

cls， 光天化日

又話立左國安法會安全左?

27⋯⋯daytona貴金屬？

真係好痴線，遲啲可能係啲錶鋪出面等你買完即搶

呢隻係咪都要炒新手入坑想買呢隻做人生第一隻勞

兩隻合共 27 萬～

戴冷門錶保平安

聽聞綠色物件專做呢D野

早兩日先講斬人搶 RM，今日嚟單扮買錶斬人搶錶

呢個時期戴錶要小心, 最好唔好放係無人嘅屋企/自己個袋.同埋出街戴有雙重安全扣嘅錶,總之無咁易除得甩.前排睇新聞見到啲人連G叔都搶

遲下想平平地買隻 1803 粗戴，會唔會死

上到佢上唔到
頭幾次會撞到假上爆
少少頂住 大力dd會繼續上到
真正上唔到頂住你道力係大好多

浪琴同刁
有錢點會唔揀刁

真係癡撚線
搶咪搶 使撚斬鳩人

我都係咁估

深水埗某時計

唔係個個識諗

帶撈好危險 反而PP VC ALS好安全

有Rolex字照
又多一個理由唔買撈

外行人唔識
好多人都唔識刁
呢個時勢好事嚟

兩隻二手金鋼地通拿

唔買撈因為俾人斬，好合理
但 1803 有咩代替品

不過都唔好戴nautilus同royal oak呢啲奇特造型嘅錶,吸引賊人目光, dress watch同正常樣錶安全啲

睇下刁Glamour Day+Date,又平又抵.同價位其他錶唔建議戴出街

最緊要二叔公識 三問珐瑯話知你

好彩小弟一向都撈唔掂
買唔起勞
唔怕比人打劫

唔靚
個 font 唔得

點解唔約係餐廳交收？或者老麥？
地鐵站一搶即走喎

考慮下？

認真....身外物, 你拎去啦....唔好傷害我

1陣搞到咁難除, 手都斬甩你

有呀不過600係無300咁受歡迎

但戴omega應該唔駛驚有人搶

呢個得

而家約面交二手撈唔駛上14樓check ?

啫啫略箍

不過都係reverso好

我手幼撚睇緊買唔買好
依排各位戴Apple Watch出街算啦

cheap 野無人搶

新芯變哂做70小時
重有隻新地理大師好似9定10月出

帶ALS 保平安

發雞盲

不得鳥

Sor ar
原來搞搞下又係一隻 270k
支那 01 話係呢隻

噢，No sor
我睇錯1隻，原來你句野寫2隻
依家又實情係1隻

Btw rolex斯文款回歸又多個原因了

戴DW保平安

我覺得600正過300

金錶都唔好戴 跌錢都事小 一陣比佢扑手扑頭就麻煩

支持戴你隻 DW

我都有興趣呀
隻007比我跌到行快好多
不過都係要等肺炎緩和返啲先

幾時先有得去日本

呢隻點睇？

幾正
咩價位

新款Master機芯全部都升級左
款啱就買得
不過三針款見到有人日期唔識跳問題
等多兩三個月觀望下先好d

膠帶撚

巴打你間鋪有入？

omega seamaster 1948
70週年 點睇？

等geographic出左到時tg問下你

呢隻正呀

買左？不過入手價都貴

唔係啦，邊有錢

Po過隻16234 Sodalite都好多負皮...

買咗隻mido os $6240 抵唔抵玩？

戴懵伯保平安

今日皮帶撚

rally 帶啱哂 feel

特登入條玩下

true second真係J死人

想買隻iw371605

真係d 工藝大廠先會玩一秒一跳呢d 技術

幾錢

呢隻好唔好

38mm, 6.5inch

銀行台喎巴打

巴打有冇賣bp同breguet

Bp Ff (non bathyscaphe)同 breguet marine 有冇咩款

嘩，好靚。尺寸又佳

新手買錶求推薦，睇啱以下幾款
各位巴打有冇咩意見，budget ~100k 樓下

Hublot Classic Fusion Aerofusion

Tudor Black Bay Chrono Dark/S&G

Zenith DEFY El Primero 21

金針配藍面

呢隻真係炒
去 chrono24 睇基本上冇人賣，賣得又貴

外型設計就Aerofusion , 想J 一秒一圈就Defy. Tudor 感覺上唔同style wo

GS d LE 多數都炒，冇計，d dials 真係好引人入勝

我買既時候都唔駛炒

Chrono Dark 限量，應該唔洗諗

早買梗係唔使
賣晒之後炒丫嘛

水泡圈透底(鈦黑 /barakuda）
Breguet 5817 黑/銀底藍字
唔該晒

買二手/chorono24既咪有[member］我都有一隻，覺得好靚[/member]

巴打啲budget範圍都幾大，個人覺得hublot型啲

有冇咸仔隻interstellar murph

尼龍面 皮革底

易襯衫就 hublot 同刁仔

都係諗緊～100k樓下
巴打會唔會有咩好推薦比新手，諗緊返office hublot太搶眼，唔太想買勞

office工唔考慮dress watch？

自己本身唔係太鍾意dress watch，但亦覺得hublot唔太啱office工

咁omega 囉，夠晒低調

Don’t buy hublot la .. copy AP style
Buy ALS

加少少

有少少過電

定係 ck2998熊貓好？

10頭都得啊有啲款，可能做到around 7折而家

我上年8月，4萬8入
算唔算炒？澳水

日本定價係 650k yen 未連稅
算係輕輕炒一炒咁，呢個 premium 可以忽略啦

趁得閒，開定 55

唔該曬 我隻手幼你少少咁本來諗緊買邊隻

買 JLC

我嗰時買港幣3字頭

咁好抵喎

grand seiko唔睇實物差好遠

實物正好多

今日試咗隻bb blue , 好心動

GS SBGW231 / GS Quartz LE, 大家點揀

231個外型真係好靚仔

既然買得auto GS,建議上hi beat wo, sbgh201/213呢，隻Quartz 個case 真心型，好難choose巴打本身有冇spring drive

有無巴打知sinn u1水貨大概咩價喺香港好難搵

之前有隻 45GS Hi Beat, 但已經賣咗

想買ap offshore chronograph是不是不識人無可能有折呢?

咁唔試下spring drive ? sbga375

其實今次嚟講外貌緊要過功能
所以先會話上面兩隻揀一隻

咁就一定quartz , 個lug shape 冇得輸，同埋佢sport 定casual 都fit

呢隻要食幾多炒價？

應該可以唔使食

28400.公價？

Monxxxx $32k

公價好似$27600

刁啲熱門款都係炒最開頭，之後有埋折

繼續佩戴保平安系列

之前試呢隻 clean d細d

背透

J啫喇箍同伯爵出薄芯就最耍家

jj就功能多，但講薄一定piaget thin啲

我都搵唔到，買左行15k 左右

15k邊到買？我最平都係搵到16k咋喎

sinn 好似九月加價？

唔知呀，但時間廊訂要兩個月想買隻u1

今日入手

帶上手真係不得了

即刻諗起呢條片

好撚正 上手係咪好輕？介唔介意透露下咩價位

正價先難得
膠帶真係好正好輕

廿幾歲後生仔咁有貨正價買到 Aquanaut

咁真係呀嘛
本身同個sales熟

連登多大戶

冇配過貨？巴打係咪俾好多生意個sales

okay，呢度會有好多人黎搵你，好似係

恭喜恭喜！
入到心頭好
錶po又充滿喜慶

正價 巴打有料

菠蘿包主要對象係靠 IT bubble 發達果班年輕 new money，係咁上下質地

push 一 push

求介紹想入返隻

吸血代理$159xx

戴緊平嘢

995

997

998

999